<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Animaciones de Lujo</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Muestra la vista web usando animaciones con transición y ondas</string>
    <string name="overlay_swipe">Habilitar superposición</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Al presionar la mayoría de enlaces, se abrirán en una nueva ventana para que puedas deslizar de vuelta a la página original. Ten en cuenta que esto hace que la carga sea un poco más lenta puesto que la página completa es recargada.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Deslizar para omitir en pantalla completa</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Desliza hacia la derecha en cualquier lugar del navegador interno para cerrarlo. Si está desactivado, deslice desde el borde izquierdo para moverse.</string>
    <string name="open_links_in_default">Abrir enlaces en la aplicación predeterminada</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Cuando sea posible, los enlaces se abrirán en la aplicación por defecto en lugar de utilizar el navegador superpuesto de Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Deslizar entre secciones</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Permite deslizar entre las páginas en la vista principal para cambiar las pestañas. De manera predeterminada, el deslizamiento se detiene automáticamente cuando presiona prolongadamente un elemento, como el botón Me gusta. Deshabilitar esto evitará el deslizamiento completamente.</string>
    <string name="search_bar">Barra de Búsqueda</string>
    <string name="search_bar_desc">Activa la barra de búsqueda en lugar de la búsqueda superpuesta</string>
    <string name="force_message_bottom">Forzar último mensaje</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Al cargar un hilo de mensaje, activa un desplazamiento hacia la parte inferior de la página en lugar de cargar la página tal como es.</string>
    <string name="enable_pip">Activar PIP</string>
    <string name="enable_pip_desc">Activar función de video en miniatura</string>
    <string name="autoplay_settings">Configuración de jugadas automáticas</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Abra configuración de juego de auto de Facebook. Tenga en cuenta que debe estar desactivada para que PIP trabajar.</string>
    <string name="exit_confirmation">Confirmar salida</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Muestra un diálogo de confirmación antes de salir de la app</string>
    <string name="analytics">Analytics</string>
    <string name="analytics_desc">Habilitar análisis anónimos, para ayudar a mejorar la aplicación. Tu información personal no será expuesta.</string>
</resources>
