<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="auto_refresh_feed">ഫീഡ് തനിയെ റഫ്രഷ് ആകുക</string>
    <string name="auto_refresh_feed_desc">30 മിനിറ്റ് നിഷ്‌ക്രിയത്വത്തിന് ശേഷം ഫീഡ് പുതുക്കുക</string>
    <string name="fancy_animations">ഫാൻസി ആനിമേഷനുകൾ</string>
    <string name="fancy_animations_desc">റിപ്പിൾസും ആനിമേഷൻസും ഉപയോഗിച്ച് വെബ് വ്യു പ്രദർശിപ്പിക്കുക</string>
    <string name="overlay_swipe">ഓവർലേകൾ പ്രവർത്തനക്ഷമമാക്കുക</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">മിക്ക ലിങ്കുകളും അമർത്തുന്നത് ഒരു പുതിയ ഓവർലേയിൽ തുറക്കുനതിനാൽ നിങ്ങൾക്ക് യഥാർത്ഥ പേജിലേക്ക് എളുപ്പത്തിൽ സ്വൈപ്പുചെയ്യാനാകും. മുഴുവൻ പേജും വീണ്ടും ലോഡുചെയ്‌തതിനാൽ ഇത് കുറച്ച് ദൈർഘ്യമേറിയ ലോഡുകൾക്ക് കാരണമാകുമെന്നത് ശ്രദ്ധിക്കുക.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">ഓവർലേ പൂർണ്ണ സ്‌ക്രീൻ മാറ്റുവാൻ സ്വൈപ്പുചെയ്യുക</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">ബ്രൗസർ അടയ്‌ക്കുന്നതിന് ഓവർലേയിംഗ് വെബിൽ എവിടെ നിന്നും വലത്തേക്ക് സ്വൈപ്പുചെയ്യുക. അപ്രാപ്‌തമാക്കിയിട്ടുണ്ടെങ്കിൽ, ഇടത് അരികിൽ നിന്ന് സ്വൈപ്പുചെയ്യുന്നത് മാത്രമേ അത് നീക്കുകയുള്ളൂ.</string>
    <string name="open_links_in_default">സ്ഥിരസ്ഥിതി അപ്ലിക്കേഷനിൽ ലിങ്കുകൾ തുറക്കുക</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">സാധ്യമാകുമ്പോൾ, ഫ്രോസ്റ്റ് വെബ് ഓവർലേയിലൂടെയല്ലാതെ സ്ഥിരസ്ഥിതി അപ്ലിക്കേഷനിലൂടെ ലിങ്കുകൾ തുറക്കുക</string>
    <string name="viewpager_swipe">വ്യൂപേജർ സ്വൈപ്പ്</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">ടാബുകൾ സ്വിച്ചുചെയ്യുന്നതിന് ഹോം പേജുകൾക്കിടയിൽ സ്വൈപ്പുചെയ്യാൻ അനുവദിക്കുക. സ്ഥിരസ്ഥിതിയായി, സമാന ബട്ടൺ പോലുള്ള ഒരു ഇനത്തിൽ നിങ്ങൾ ദീർഘനേരം അമർത്തുമ്പോൾ സ്വൈപ്പിംഗ് യാന്ത്രികമായി നിർത്തുന്നു. ഇത് പ്രവർത്തനരഹിതമാക്കുന്നത് പേജ് സ്വൈപ്പുചെയ്യുന്നത് പൂർണ്ണമായും തടയും.</string>
    <string name="search_bar">സെർച്ച് ബാർ</string>
    <string name="search_bar_desc">സെർച്ച് ഓവേർലയ്ക്ക് പകരം സെർച്ച് ബാർ പ്രവർത്തനക്ഷമമാക്കുക</string>
    <string name="force_message_bottom">സന്ദേശങ്ങളെ ചുവട്ടിലേക്ക് മാറ്റുക</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">ഒരു സന്ദേശ ജാലകം ലോഡുചെയ്യുമ്പോൾ, സ്വാഭാവികമായ ലോഡിങ്ങിന് പകരം പേജിന്റെ ചുവട്ടിലെക്ക് തനിയെ സ്ക്രോൾ ചെയ്യുക.</string>
    <string name="enable_pip">PIP പ്രാവർത്തികമാക്കുക</string>
    <string name="enable_pip_desc">പിക്ചർ ഇൻ പിക്ചർ വീഡിയോകൾ പ്രാവർത്തികമാക്കുക</string>
    <string name="autoplay_settings">ഓട്ടോപ്ലേ ക്രമീകരണങ്ങൾ</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Facebook- ന്റെ ഓട്ടോ പ്ലേ ക്രമീകരണങ്ങൾ തുറക്കുക. PIP പ്രവർത്തിക്കുന്നതിന് ഇത് അപ്രാപ്‌തമാക്കിയിരിക്കണം.</string>
    <string name="exit_confirmation">പുറത്തുകടക്കാൻ ചോദിക്കുക</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">അപ്ലിക്കേഷനിൽ നിന്ന് പുറത്തുകടക്കുന്നതിന് മുമ്പ് സ്ഥിരീകരണ ഡയലോഗ് കാണിക്കുക</string>
    <string name="analytics">അനലിറ്റിക്സ്</string>
    <string name="analytics_desc">അപ്ലിക്കേഷൻ മെച്ചപ്പെടുത്താൻ സഹായിക്കുന്നതിന് അജ്ഞാത അനലിറ്റിക്സും ബഗ് റിപ്പോർട്ടുകളും പ്രവർത്തനക്ഷമമാക്കുക. വ്യക്തിഗത വിവരങ്ങളൊന്നും വെളിപ്പെടുത്തിയിട്ടില്ല.</string>
</resources>
