<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Animações Bonitas</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Revelar webviews usando ondulações e animar as transições</string>
    <string name="overlay_swipe">Habilitar Sobreposições</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Pressionar a maioria dos links vai abrir-los em uma nova sobreposição, assim você pode facilmente voltar para a página original. Note que isso pode resultar em aumento de uso de dados, já que toda a página é recarregada.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Sobreposição de Tela Cheia; Deslize para Voltar</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Deslize para a direita de qualquer lugar da sobreposição da Web para fechar o navegador. Se desativado, apenas deslizar para a borda esquerda irá movê-lo.</string>
    <string name="open_links_in_default">Abrir Links no Aplicativo Padrão</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Quando possível, abrir links no aplicativo padrão ao invés de usar a sobreposição da web do Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Deslize entre Abas</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Permite deslizar entre as páginas na vista principal para mudar as abas. Por padrão, desliza automaticamente quando você pressiona e segura um item, como o botão de Curtir. Desativar isso impedirá o deslizamento entre abas completamente.</string>
    <string name="search_bar">Barra de Pesquisa</string>
    <string name="search_bar_desc">Ativar a barra de pesquisa em vez de uma sobreposição de pesquisa</string>
    <string name="force_message_bottom">Forçar Mensagem Embaixo</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Ao carregar um tópico de mensagem, aciona uma rolagem para a parte inferior da página em vez de carregar a página como está.</string>
    <string name="enable_pip">Habilitar o PIP</string>
    <string name="enable_pip_desc">Habilita o Picture in Picture (janelas flutuantes de vídeos)</string>
    <string name="autoplay_settings">Configurações de reprodução automática</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Abra as configurações de reprodução automática do Facebook. Observe que ele deve ser desativado para que o PIP funcione.</string>
    <string name="exit_confirmation">Confirmação de Saída</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Mostrar caixa de diálogo de confirmação antes de sair do aplicativo</string>
    <string name="analytics">Telemetria</string>
    <string name="analytics_desc">Habilitar o envio de diagnósticos anônimos para ajudar a melhorar o aplicativo. Nenhuma informação pessoal é exposta.</string>
</resources>
