<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Animazioni Avanzate</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Mostra le pagine web usando modulazioni e transizioni animate</string>
    <string name="overlay_swipe">Abilita Sovrapposizioni</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">La maggior parte dei link si aprirà in sovrapposizione così potrai tornare facilmente alla schermata di partenza. 
Potrebbe causare un caricamento leggermente più lungo in quanto l\'intera pagina viene ricaricata.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Scorri per Annullare la Sovrapposizione a Tutto Schermo</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Scorri a destra da qualsiasi punto di una pagina web in sovrapposizione per chiudere il browser. Se disabilitato, funzionerà solo scorrendo dal bordo sinistro.</string>
    <string name="open_links_in_default">Apri i Link nell\'Applicazione di Default</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Quando possibile, apri i link nell\'applicazione di default piuttosto che attraverso il browser di Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Scorri tra le Sezioni</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Permette di scorrere tra le pagine delle schermate principali per cambiare sezione. 
Di default lo scorrimento si arresta in automatico quando premi a lungo su un oggetto, come il pulsante Mi Piace. Se disabilitato previene lo scorrimento delle pagine completamente.</string>
    <string name="search_bar">Barra di Ricerca</string>
    <string name="search_bar_desc">Abilita la barra di ricerca al posto di un pannello ricerca in sovrapposizione</string>
    <string name="force_message_bottom">Salta all\'ultimo messaggio</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Quando carichi una conversazione, si attiva uno scorrimento fino al fondo della pagina invece di caricarla così com\'è.</string>
    <string name="enable_pip">Attiva PIP</string>
    <string name="enable_pip_desc">Attiva video in modalità picture-in-picture</string>
    <string name="exit_confirmation">Conferma Uscita</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Mostra un avviso prima di uscire dall\'applicazione</string>
    <string name="analytics">Statistiche</string>
    <string name="analytics_desc">Abilita le statistiche anonime e la segnalazione dei bug per migliorare l\'applicazione. Nessuna informazione personale sarà mai resa pubblica o esposta.</string>
</resources>
