<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Animații fanteziste</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Dezvăluie vizionările folosind valuri şi tranziţii animate</string>
    <string name="overlay_swipe">Activare suprapunere</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Accesarea celor mai multe link-uri va realiza într-o suprapunere nouă astfel încât vă puteți întoarce cu uşurinţă înapoi la pagina originală. Reţineţi că acest lucru duce la sarcini mai uşoare, având în vedere că întreaga pagină este reîncărcată.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Faceti swipe peste întregul ecran pentru a încheia</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Glisați dreapta de oriunde peste conținutul web pentru a închide browser-ul. Daca e dezactivat, doar glisând din marginea stângă îl veți muta.</string>
    <string name="open_links_in_default">Deschide-n altă aplicație</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Când e posibil, deschide link-urile in altă aplicație decat Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Glisare vizualizator</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Permite glisarea între paginile din ecranul principal pentru a comuta tab-urile. În mod implicit, glisarea se opreşte automat atunci când apăsați lung pe un articol, cum ar fi butonul like. Dezactivarea acest lucru va preveni ca paginile să se gliseze împreună.</string>
    <string name="search_bar">Bară de căutare</string>
    <string name="search_bar_desc">Activează bara de căutare în loc de o suprapunere de căutare</string>
    <string name="force_message_bottom">Forțeaza butonul de mesaj</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Când se încarcă o conversație, scroll-ați către partea de jos a paginii în loc să încărcați pagina complet.</string>
    <string name="enable_pip">Activeaza PIP</string>
    <string name="enable_pip_desc">Activează poza din pozele pentru videoclipuri</string>
    <string name="exit_confirmation">Confirmă ieșirea</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Arată caseta de confirm. părăsire aplicație</string>
    <string name="analytics">Analize</string>
    <string name="analytics_desc">Permite analize anonime şi rapoarte de erori pentru a ajuta aplicația. Informațiile peronale nu sunt expuse.</string>
</resources>
