<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Fantazi animasyonlar</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Dalgaları kullanarak web görüntülemelerini gösterin ve geçişleri hareketlendirin</string>
    <string name="overlay_swipe">Bildirimleri etkinleştir</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Çoğu bağlantıya bastığınızda yeni bir yer paylaşımı başlatılır, böylece kolayca orijinal sayfaya geri hızlıca kaydırılabilir. Bunun tüm sayfanın yeniden yüklenmesinden dolayı biraz daha uzun yüklenmelere neden olduğunuunutmayın.
 

 .</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Kaplamaya Tam Ekran Sürgüsünü yerleştir</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Tarayıcıyı kapatmak için üst üste gelen wep üzerindeki herhangi bir yerden hızlıca kaydırın. Devre dışı bırakılmışsa, yalnızca sol kenardan hızlıca kaydırmak onu hareket ettirir.</string>
    <string name="open_links_in_default">Varsayılan Uygulamada Bağlantıları Ac</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Mümkünse, bağlantıları frost web yer paylaşımı yerine varsayılan uygulamada açın</string>
    <string name="viewpager_swipe">Viewpager Kaydırma</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Sekmeleri değiştirmek için ana görünümdeki sayfalar arasında hızlıca kaydırmaya izin verin. Varsayılan olarak, benzer bir düğme gibi bir ögeye uzunca bastığında, hızlıca kaydırma işlemi durur. Bunu devre dışı bırakmak, sayfanın hızlıca kaydırılmasını önleyecektir.
 .</string>
    <string name="search_bar">Arama çubuğu</string>
    <string name="search_bar_desc">Arama üstü katmanı yerine arama çubuğunu etkinlestir</string>
    <string name="force_message_bottom">Mesaj Altını Güçlendir</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Birileti dizisi yüklerken, sayfayı olduğu gibi yüklemek yerine, sayfanın altına kaydırma yapın.</string>
    <string name="enable_pip">PIP\'i etkinleştir</string>
    <string name="enable_pip_desc">PIP (Picture in Picture) videolarını etkinleştir</string>
    <string name="autoplay_settings">Otomatik oynatma ayarları</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Facebook\'un otomatik oynatma ayarlarını açın. PIP (Ekran üzerinde video) çalışması için devre dışı bırakılması gerektiğini unutmayın.</string>
    <string name="exit_confirmation">Çıkış Onayı</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Uygulamadan çıkmadanönce onay iletişim kutusunu göster</string>
    <string name="analytics">Analiz</string>
    <string name="analytics_desc">Bu uygulamanın gelişmesi için anonim analitiğini ve hata raporlarını aktifleştir. Kişisel bilgiler açığa çıkmayacaktır.</string>
</resources>
