<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Ефектні анімації</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Виявляйте веб-перегляди, використовуючи брижі та анімовані переходи</string>
    <string name="overlay_swipe">Увімкнути накладання</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Відкривання більшості посилань у накладеннях дозволяє легким рухом пальця повернутися назад на основну сторінку. Зверніть увагу, що це призводить до трохи довшого завантаження, оскільки вся сторінка перезавантажується.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Проведіть пальцем по екрану щоб закрити накладення</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Проведіть пальцем праворуч з будь-якого місця в накладеній веб-сторінці, щоб закрити веб-переглядач. Якщо це вимкнено, лише рух з лівого краю перемістить його.</string>
    <string name="open_links_in_default">Відкрити посилання у додатку за замовчуванням</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Коли це можливо, відкривати посилання у додатку за умовчанням, а не через веб-накладення у Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Перемикання вкладок рухом пальця</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Дозволити проводити пальцем у головному вікні, щоб перемикати вкладки. За промовчанням, рух автоматично зупиняється, коли ви натискаєте елемент керування, такий як кнопку. Якщо вимкнути, це призведе до заборони зміни сторінок рухом пальця.</string>
    <string name="search_bar">Панель пошуку</string>
    <string name="search_bar_desc">Увімкнути панель пошуку замість накладання пошуку</string>
    <string name="force_message_bottom">Змушувати показувати повідомлення внизу</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Під час завантаження низки повідомлень, прогорнути до низу сторінки, а не завантажувати сторінку як завжди.</string>
    <string name="enable_pip">Увімкнути Картинку в Картинці</string>
    <string name="enable_pip_desc">Увімкнути режим картинка в картинці для відео</string>
    <string name="autoplay_settings">Налаштування автовідтворення</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Відкрити налаштування автовідтворення Facebook. Зауважте, що для роботи PIP це потрібно вимкнути.</string>
    <string name="exit_confirmation">Підтвердження виходу</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Показати діалогове вікно підтвердження перед тим, як вийти з програми</string>
    <string name="analytics">Аналітика</string>
    <string name="analytics_desc">Увімкніть анонімні аналітики та звіти про помилки, щоб поліпшити додаток. Ніяка особиста інформація ніколи не розповсюджується.</string>
</resources>
