<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Ang guni-guning mga Animasyon</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Ilantad ang mga webview gamit ang mga munti-munting alon at ang mga galaw na nagbabago</string>
    <string name="overlay_swipe">I-enable ang mga Overlay</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Ang pagpindot lagi sa mga link ay maglulungsad sa bagong overlay kaya mas madaling i-swipe pabalik sa orihinal na pahina. Tandaan yan ito ay hindi magreresulta ng bahagyang mahabang pag-loload na mabigyan ang buong pahina para i-reload.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">I-overlay at i-swipe ang buong iskrin para maalis</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">I-swipe ng pakanan mula kahit saan duon sa overlaying na web para masara ang browser. Kung naka-disable, isu-swipe lamang mula sa kaliwang gilid para maalis ito.</string>
    <string name="open_links_in_default">Buksan ang mga Link sa Default na Aplikasyon</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Kung posibleng, mabuksan ang mga link sa defaul na aplikasyon sa halip na sa pamamagitan ng Frost web overlay</string>
    <string name="viewpager_swipe">I-swipe ang mga tumitingin sa Pahina</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Payagan nag pagsu-swipe sa pagitan ng mga pahina sa pangunahin at tignan ang pagpapalit ng mga tab. Ayon sa default, ang pagsu-swipe ay awtomatikong hihinto kapag pinindot mo ng matagal ang aytem, tulad ng pindutan. Kapag dinisable ay mananatili na ang pahina ay magsu-swipe ng sama-sama.</string>
    <string name="search_bar">Paghahanap sa Bar</string>
    <string name="search_bar_desc">I-enable ang paghahanap sa bar sa halip na sa paghahanap sa overlay</string>
    <string name="force_message_bottom">Pwersahin ang Mensahe sa Ibaba</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Kapag naglo-load ang mensahe sa thread, kalabitin ang iskrol pababa sa pahina sa halip na i-load ang pahina.</string>
    <string name="enable_pip">I-enable ang Pip</string>
    <string name="enable_pip_desc">I-enable ang larawan sa larawan sa mga bidyo</string>
    <string name="exit_confirmation">Lumabas na Kumpimasyon</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Ipakita ang kumpirmasyon ng diyalog bago ilabas ang aplikasyon</string>
    <string name="analytics">Analitiko</string>
</resources>
