<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="auto_refresh_feed">Actualització automàtica del mur</string>
    <string name="auto_refresh_feed_desc">Actualitza el mur després de 30 minuts d\'inactivitat</string>
    <string name="fancy_animations">Animacions de luxe</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Mostra les visualitzacions web amb transicions animades</string>
    <string name="overlay_swipe">Activa la superposició</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">En prémer la majoria dels enllaços, s\'obrirà una nova finestra per tal de desplaçar-vos fàcilment a la pàgina original. Tingueu en compte que això pot fer que les càrregues siguin una mica més lentes, ja que es torna a carregar tota la pàgina.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Pantalla completa: feu lliscar el dit per a sortir-ne</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Llisqueu des de qualsevol lloc del web integrat per tancar el navegador. Si està desactivat, llisqueu des de la vora esquerra per moure\'l.</string>
    <string name="open_links_in_default">Obre enllaços en l\'aplicació per defecte</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Si és possible, obre els enllaços en l\'app per defecte en comptes de fer servir el navegador sobreposat Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Llisca entre seccions</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Permet lliscar entre pàgines en la pantalla principal. Per defecte, el lliscament s\'atura quan feu clic llarg sobre un element, com ara el botó «m\'agrada». Desactivar aquesta opció desactiva el lliscament entre pàgines.</string>
    <string name="search_bar">Barra de cerca</string>
    <string name="search_bar_desc">Activa la barra de cerca en comptes de la cerca superposada</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">En carregar un fil de missatges, desplaça al final de la pàgina en comptes de carregar la pàgina tal com és.</string>
    <string name="enable_pip">Activa PIP</string>
    <string name="autoplay_settings">Ajustos de reproducció automàtica</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Obri els ajustos de reproducció automàtica de Facebook. Noteu que ha d\'estar desactivat perquè PIP funcioni.</string>
    <string name="exit_confirmation">Confirmació de sortida</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Mostra un diàleg de confirmació abans de sortir de l\'app</string>
    <string name="analytics">Estadístiques</string>
    <string name="analytics_desc">Permet la recollida de dades anònimes i informes d\'error per millorar l\'app. No s\'hi transmet cap dada personal.</string>
</resources>
