<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Animacións</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Mostra visualizacións web con transicións animadas e con ondas</string>
    <string name="overlay_swipe">Activar superposicións</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Ao tocar na maioría de ligazóns abriranse en superposición e facilmente con só pasar o dedo poderás volver á páxina orixinal. Ten en conta que isto pode provocar unha carga máis lenta.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Pasar o dedo para saír coa pantalla completa superposta</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Pasa o dedo cara á dereita desde calquera lugar da pantalla para pechar o navegador. Se se desactiva, pasa o dedo desde a esquerda para moverse.</string>
    <string name="open_links_in_default">Abrir ligazóns na aplicación predefinida</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Cando sexa posible, as ligazóns abriranse na aplicación predefinida no canto do navegador superposto de Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Pasar o dedo no Viewpager</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Permite navegar por distintas páxinas alternando lapelas. Por defecto, a navegación automática detense cun toque longo nun elemento (ex.: o botón Gústame). Se se desactiva, impedirase que a páxina pase totalmente.</string>
    <string name="search_bar">Barra de buscas</string>
    <string name="search_bar_desc">Activa a barra de buscas no canto de buscas superpostas</string>
    <string name="force_message_bottom">Forzar última mensaxe</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Ao cargar o fío dunha mensaxe, activa o desprazamento cara á parte inferior en vez de cargar a páxina tal como é.</string>
    <string name="enable_pip">Activar PIP</string>
    <string name="enable_pip_desc">Activa a función dos vídeos en miniatura</string>
    <string name="autoplay_settings">Axustes da reprodución automática</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Abrir os axustes de reprodución automática de Facebook. Debes desactivalos para que funcione o PIP.</string>
    <string name="exit_confirmation">Confirmación de saída</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Mostra un diálogo de confirmación antes de saír</string>
    <string name="analytics">Estatísticas</string>
    <string name="analytics_desc">Activa as estatísticas e os informes de erros anónimos que axudan a mellorar a aplicación. Ningunha información persoal será exposta.</string>
</resources>
