<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Schicke Animationen</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Webview mit wellenartig zeigen und Übergänge animieren</string>
    <string name="overlay_swipe">Aktiviere Overlays</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Antippen der meisten Links öffnet ein neues Overlay, so können Sie mit einem Wisch zur Originalseite zurück. Dies resultiert in etwas längeren Ladezeiten da die ganze Seite neu geladen wird.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Vollbild Overlay, zum deaktivieren wischen</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Wischen Sie überall nach rechts um im Web Overlay den Browser zu schließen. Wenn deaktiviert, wird es nur durch das wischen vom linken Rand bewegt.</string>
    <string name="open_links_in_default">Öffne Links in der Standard app</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Wenn möglich, werden Links mit der standard app anstatt durch den Frost Web Overlay geöffnet</string>
    <string name="viewpager_swipe">Viewpager wischen</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Wischen zwischen den Seiten in der Hauptansicht erlauben. Standartmässig stoppt das Wischen von allein wenn man lang auf ein Element, vie z. Bsp. den Like-Button, drückt. Abschalten verhindert das Wischen komplett.</string>
    <string name="search_bar">Suchleiste</string>
    <string name="search_bar_desc">Aktiviere die Suchleiste anstelle des Suchen Overlays</string>
    <string name="force_message_bottom">Nachrichten unten</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Beim Laden eines Nachrichten-Threads, direkt nach ganz unten scrollen anstatt die Seite normal zu laden.</string>
    <string name="enable_pip">PIP aktivieren</string>
    <string name="enable_pip_desc">Bild-in-Bild-Videos aktivieren</string>
    <string name="autoplay_settings">Video Autoplay Einstellungen</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Öffne Facebooks automatische Videowiedergabe Einstellungen. Beachte das diese deaktiviert werden muss damit PIP funktioniert.</string>
    <string name="exit_confirmation">Beenden bestätigen</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Zeigen Sie einen Bestätigungsdialog vor dem Beenden der app</string>
    <string name="analytics">Statistik</string>
    <string name="analytics_desc">Aktiviere anonyme Analyse der Daten und Fehlerberichte, um die App zu verbessern. Keine persönlichen Informationen werden jemals weitergegeben.</string>
</resources>
