<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="auto_refresh_feed">Αυτόματη Ανανέωση Ροής</string>
    <string name="auto_refresh_feed_desc">Ανανέωσε τη ροή μετά από 30 λεπτά αδράνειας</string>
    <string name="fancy_animations">Φανταχτερά εφέ</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Αποκαλύψτε τις προβολές ιστού χρησιμοποιώντας κυματισμούς και ζωντανές μεταβάσεις</string>
    <string name="overlay_swipe">Ενεργοποίηση Επικαλύψεων</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Πατώντας στους περισσότερους συνδέσμους θα προκύψει στην εκκίνηση μιας νέας επικάλυψης οπότε μπορείτε εύκολα να επιστρέψετε στην αρχική σελίδα. Λάβετε υπόψη ότι αυτό έχει ως αποτέλεσμα ελαφρώς μεγαλύτερα φορτία δεδομένου ότι η ολόκληρη σελίδα επαναφορτώνεται.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Επικάλυψη Πλήρους Οθόνης Σύρσιμο για Απόρριψη</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Σύρετε προς τα δεξιά από οπουδήποτε στον ιστό επικάλυψης για να κλείσετε το πρόγραμμα περιήγησης. Εάν είναι απενεργοποιημένο, μόνο σέρνοντας από το αριστερό άκρο θα το μετακινήσει.</string>
    <string name="open_links_in_default">Άνοιγμα Συνδέσμων στην Προκαθορισμένη Εφαρμογή</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Όταν είναι δυνατό, άνοιξε συνδέσμους στην προεπιλεγμένη εφαρμογή αντί για την επικάλυψη ιστού Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Κύλιση Προβολέα Σελίδων</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Να επιτρέπεται η κύλιση μεταξύ των σελίδων στην κύρια προβολή για εναλλαγή καρτελών. Από προεπιλογή, η κύλιση σταματάει αυτόματα όταν πατάτε παρατεταμένα ένα στοιχείο, όπως το αντίστοιχο κουμπί. Η απενεργοποίηση αυτής θα αποτρέψει εντελώς τη εναλλαγή σελίδας.</string>
    <string name="search_bar">Γραμμή αναζήτησης</string>
    <string name="search_bar_desc">Ενεργοποιήστε την μπάρα αναζήτησης αντί για μια επικάλυψη αναζήτησης</string>
    <string name="force_message_bottom">Επιβολή Μηνύματος στον Πάτο</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Κατά τη φόρτωση ενός νήματος μηνύματος, ενεργοποιήστε μια κύλιση στο κάτω μέρος της σελίδας αντί να φορτώσετε τη σελίδα ως έχει.</string>
    <string name="enable_pip">Ενεργοποίηση PIP</string>
    <string name="enable_pip_desc">Ενεργοποίηση των βίντεο φωτογραφία σε φωτογραφία</string>
    <string name="autoplay_settings">Ρυθμίσεις Αυτόματης Αναπαραγωγής</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Άνοιγμα ρυθμίσεων αυτόματης αναπαραγωγής του Facebook. Έχετε υπόψη πως το PIP πρέπει να είναι απενεργοποιημένο ώστε αυτό να δουλέψει.</string>
    <string name="exit_confirmation">Επιβεβαίωση Εξόδου</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Εμφάνιση διαλόγου επιβεβαίωσης πριν την έξοδο από την εφαρμογή</string>
    <string name="analytics">Στατιστικά</string>
    <string name="analytics_desc">Ενεργοποιήστε ανώνυμα στατιστικά και αναφορές σφαλμάτων για να βοηθήσετε την βελτίωση της εφαρμογής. Δεν εκθέτονται ποτέ προσωπικά δεδομένα.</string>
</resources>
