<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Animations de fantaisie</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Révéler les webviews utilisant des ondulations et animer les transitions</string>
    <string name="overlay_swipe">Activer les superpositions</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">Appuyer sur la plupart des liens les lancera dans une nouvelle superposition vous permettant de balayer pour retourner à la page d\'origine. Notez que cela résulte à des chargements légèrement plus longs considérant que toute la page est rechargée.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Balayer pour rejeter la superposition pleine écran</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Balayer à droite à partir de n\'importe où sur la superposition web pour fermer le navigateur. Si désactivé, seul le balayage à partir de la bordure de gauche le déplacera.</string>
    <string name="open_links_in_default">Ouvrir des liens dans l’application par défaut</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Lorsque possible, ouvrir les liens dans l’application par défaut et non par la superposition web de Frost</string>
    <string name="viewpager_swipe">Balayage de Viewpager</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Permettre de balayer entre les pages de l\'affichage principal pour changer d\'onglets. Par défaut, le balayage s\'arrête automatiquement quand vous appuyez longuement sur un élément, comme le bouton j\'aime. Désactiver ceci préviendra tout balayage de page.</string>
    <string name="search_bar">Barre de recherche</string>
    <string name="search_bar_desc">Activer la barre de recherche au lieu d’une superposition de recherche</string>
    <string name="force_message_bottom">Forcer le bas du message</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Lors du chargement d’un fil de message, déclencher un défilement vers le bas de la page au lieu de charger la page telle quelle.</string>
    <string name="enable_pip">Activer le PIP</string>
    <string name="enable_pip_desc">Activer les vidéos Picture In Picture</string>
    <string name="autoplay_settings">Paramètres de lecture automatique</string>
    <string name="autoplay_settings_desc">Ouvrir les paramètres de lecture automatique de Facebook. Notez qu\'il doit être désactivé pour que PIP fonctionne.</string>
    <string name="exit_confirmation">Confirmation de la sortie</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Afficher la boîte de dialogue de confirmation avant de quitter l’application</string>
    <string name="analytics">Analytics</string>
    <string name="analytics_desc">Activez l\'analytique anonyme et les rapports de bogues afin d’améliorer l’application. Aucune information personnelle n’est jamais exposée.</string>
</resources>
