<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="fancy_animations">Smarte animationer</string>
    <string name="fancy_animations_desc">Afsløre webviews med dråbe-effekt og animér overgange</string>
    <string name="overlay_swipe">Aktivere overlejringer</string>
    <string name="overlay_swipe_desc">At trykke på de fleste links vil åbne et nyt lag, så du nemt kan stryge tilbage til den oprindelige side. Bemærk at dette medfører lidt længere indlæsningstider, da hele siden skal genindlæses.</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe">Stryg for at fjerne fuldskærmslag</string>
    <string name="overlay_full_screen_swipe_desc">Stryg til højre fra hvor som helst på et internet-overlag for at lukke browseren. Hvis deaktiveret, skal stryget begynde i venstre siden af skærmen for at virke.</string>
    <string name="open_links_in_default">Åben links i standard app</string>
    <string name="open_links_in_default_desc">Når muligt, åbn links i standard app og ikke i Frost web overlay</string>
    <string name="viewpager_swipe">Viewpager stryg</string>
    <string name="viewpager_swipe_desc">Tillad at stryge mellem siderne i hovedvisningen for at skifte fane. Som standard stopper strøget automatisk, når du trykker længe på et element som f.eks. \"synes godt om\"-knappen. Deaktivering af dette vil deaktivere stryg for at skifte fane fuldstændigt.</string>
    <string name="search_bar">Søgefelt</string>
    <string name="search_bar_desc">Aktivere søgefeltet i stedet for et søgeoverlag</string>
    <string name="force_message_bottom">Tving til bunden af beskeder</string>
    <string name="force_message_bottom_desc">Når en beskedtråd indlæses, rul til bunden af siden i stedet for at vise siden som den er.</string>
    <string name="enable_pip">Aktivér billede i billede</string>
    <string name="enable_pip_desc">Aktivér billede i billede-videoer</string>
    <string name="exit_confirmation">Afslutningsbekræftelse</string>
    <string name="exit_confirmation_desc">Vis bekræftelsesdialog før du afslutter app</string>
    <string name="analytics">Analytics</string>
    <string name="analytics_desc">Aktivér anonym dataindsamling og fejlrapportering for at hjælpe med at forbedre app\'en. Ingen personlig information er på noget tidspunkt tilgængelig.</string>
</resources>
